有無巴絲依排in過空少/空姐

留低telegram 交流下 仲未有call好心急

岩岩做完CX DI 等消息中

train緊

可唔可以分享下First in

幾時in 邊間

其實你唔係生得太柒佢都會比second in你

你train緊？

無啊 我fail哂3間local 岩岩知道fail埋第4間 今年可以收皮

知唔知衰咩

屌知就做撚左啦

In左成年